牙祖條柒頭攪個新app引班毒撚回歸，但你未撚道歉呀屌你老母。

你條柒頭同你班垃圾團隊週不時亂鳩咁bam人當無事發生呀？

重有你條撚樣引蝗入關又點計？

嘩！呢條廢中肥撚左咁多
做乜鳩？

唔鐘意咪咪撚返囉，係bam鳩你呀吹咩

你d食屎狗咪死返去食屎囉，咪撚返㴝呀柒頭。

好撚多紅燈打手上左㴝。

ban人嗰陣
樓豬上中學未

香港人總是善忘
依家睇佢哋幫早洩含撚嘅樣真係好好笑

道乜野歉呀

我畀條撚樣bam過幾次啦

垃圾即係垃圾，遲下咪又畀條撚樣bam，跟住又死番過㴝。

本post五毛
1十卜ching
2返六日唔撚易

3dewi

條撚樣亂鳩咁bam人，個壇變死城依家又扮死狗想人返去，垃撚圾。

十卜條撚樣，你來連登扥撚呀？

道你老母個老母呀on9仔

呢兩條五毛狗真係過街老鼠㴝

BAN你咪BAN你點解要道歉?

好,佢一道歉我就回家

樓主你話係咪?

bam完又解bam?咁撚有骨氣就咪撚解bam啦on9仔。

要講明佢同佢班奶西團隊成日亂bam人是錯的。

算啦原諒新會員啦
佢可能連613都唔知點解

嗯嗯,之後就回家

就係得呢3條五毛狗畀負皮

重未計條撚樣出賣會員資料呀。

睇下條撚樣有無心啦。

班五毛狗無乜人開工

第一時間就交哂d高登仔資料去東方到
依家d新會然扮哂老屎忽咁 讚joe仔真係得啖笑

五毛準備反攻高登不過未有account

呢班垃圾食屎狗，想返紅燈食屎都唔得。

仆街joe一定同洪非凡呢條5毛有路。
事源我係舊登開左呢個post

5毛/打手洪非凡入我post自爆同admin/早洩有感情，唔洗10分鐘，我就被bam撚左。

仆街啦5毛joe

唔知條生癌狗死咗未

有腦都個條撚樣唔係好人啦，平時死要面，d會員走撚哂先扮死狗扮可憐，垃圾。

佢哋連連登account都係新開，點知仆你個街竟然要睇多壇

班共狗以後要兩邊走，又要做共狗又要做食屎狗。

你果三條五毛狗醜唔撚醜呀，兩版都係得你三條食屎狗負皮，你班打手死撚哂呀？